Nothing gonna change .................

my love 科興~

如果打針即可與 偲傿相聚
也沒法改變my mind, my love always is the 科興